[Gay] 離原的心事分享區 [317]

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你～

今期禮物 ：

再首刷

清好似入錯地方

差啲刷錯po

魯魯

此po已死

咁仲有人既係少啲姐

我來了

蛋蛋

原來隔離po都係你開

一時時啦 有時踩中1001

啲舊人得返你，驚唔驚

驚咩你都係舊人啦

gay佬

你也是

我唔係

呢一年快的過 唉

仲有兩星期

巨.....鉅峰 柏豪

全部都有著衫

而家要泳裝環節咩

岩岩睇完阿須加 真係興合合

買咩聖誕禮物好

my boy

買絲帶綁起自己

送太多次啦

個post冇晒人

侵侵

低B貓仔

波

打侵

諗住上黎圍爐取下暖
點知冇晒人

(一腳踢開) 傻仔

冇喎 覆埋依個我都唔睬你

臭侵有冇俾洋鬼子蝦呀

在～

炸雞平安嘛？

佢唔蝦鬼子就偷笑啦

我想唔平安

佢淨係蝦到佢屋企果隻
佢出去一定俾人蝦死了

咁即係平安啦

圍爐了
外面凍呀

圍

各位寶寶聖誕快樂

聖誕快樂

快樂巴聖誕快樂

大家平安夜無野做，都唔知啲瞓

平安

早啲瞓

今晚性誕 出.....入平安

原來你係gay 唔怪得尋晚係咁捉人入尾房

cc 平安

早睡晚起

我睇唔到，我唔清楚。我唔知，唔關我事。

你地琴日見完？

冇
我入左個 我開左個純文字聖誕party post見到佢

大家都平平安安

屌手殘開左個蚊香，無左5蚊

蚊香？

pokemon go

下個月玩唔玩com day?

咩黎嫁

社群日，三個鐘內會瘋狂出一隻怪咁

呢面真係靜到呢

自己在家hea，仲有pkm go

thinking lol 怪力麻麻地吸引

一齊玩好呀，捉到堆垃圾，瘋狂交換就得唔洗追高iv

上年寶貝龍捉極都無高iv，同fd求其換換左廿隻就出左亮晶晶，然後收工。

真。毒撚po

咁我都thinking

新年都黎緊啦

胖點點有對象未

未
炸雞呢

都冇

街都冇出
日日摺係屋企

玩囉換返堆垃圾怪力都okay

魯～遲來的聖誕快樂

新年了

講定新年快樂

咁我講定新年快樂

新年快樂

咁就岩啦

波波新年快樂

係男神波波

半點

未算呀

有問題？

祝福你地

又做乜撚玩pokemon go渣喎

祝福你地捉到100iv閃怪力

咪就係

一齊玩

覺得pokemon go太悶了

想要禮物

但switch卡關

炸雞有玩劍盾？

盾呀 但我卡關達人黎

上網查攻略啦

E排好懶得打開部switch

查咗 但要好多時間搵怪升怪 我又少時間打

最近忙咩呀

冇呀 都係餵下街貓 整下野食 溫書考車牌咁

卡喺邊

我怕醜

尖釘鎮 我得一隻妖精系仲要好快比人秒

pkm go 志在出下街有event可以約fd玩比啲毒撚有簡口出下街

渣渣

新年快樂啦

太眼瞓不了

請講

？？？

攬攬

祝福你

已死

做咩

我都係

咁我哋咪可以

可以呀

江宇直擊淫亂現場

咁我唔可以

小刺蛋巴，聽日開始可以long d交換

係喎 好彩你提我

可以交換大隻仔

吓吓吓交換啦

大家好

你好

黑xxx

白xxx

拎黎浸漂白水

好horny

男朋友呢？

而家啲人用咩apps好

不了啦

你摺姐

主要係無乜生活野好share
同埋唔鍾意係唔係都放上IG

點會

分享比我知

咁不如放上ig

我講得啱唔啱

其實我唔知

你食屎啦返香港打死你

hello

你未出手先被公安打死咗

599g

why speak english

你都講埋一份囉

大家情人節快樂

大家好耐冇見了 點解靜左咁多既

走曬過隔離

好耐冇見

你睇住我中學畢業

🚬🚬🚬

仲睇埋我asso畢業...大學畢業...同結婚...

呢個po幾時摺

幾時到me
呢個po成8日無人講野

你摺先

同問 幾時到我

office有個仔幾正